\section*{ЗАКЛЮЧЕНИЕ}
\addcontentsline{toc}{section}{ЗАКЛЮЧЕНИЕ}

Инновации и цифровизация в сфере услуг для домашних животных открывают новые возможности как для предпринимателей, так и для пользователей. Разработка веб-приложения «Социомаркет для владельцев домашних животных» успешно демонстрирует, как современные технологии могут способствовать улучшению качества и доступности услуг.

Основные результаты работы:

\begin{enumerate}
\item Проведен глубокий анализ предметной области, включая текущие тенденции и потребности рынка услуг для домашних животных.
\item Разработан и реализован пользовательский интерфейс веб-приложения, обеспечивающий удобство и эффективность использования.
\item Спроектирована и разработана архитектура серверной части приложения, используя современные технологии, такие как .NET Core, Entity Framework Core, PostgreSQL и Angular.
\item Реализовано клиент-серверное взаимодействие, обеспечивающее надежную и эффективную работу приложения.
\end{enumerate}

Все задачи, поставленные в начале работы, были успешно решены. Разработанное веб-приложение соответствует всем современным требованиям и позволяет пользователям эффективно взаимодействовать в рамках предоставления услуг для домашних животных. Приложение характеризуется высоким уровнем удобства использования и доступности, что делает его важным инструментом на рынке услуг для домашних животных.

Веб-приложение «Социомаркет для владельцев домашних животных» полностью соответствует современным стандартам веб-разработки и может внести значительный вклад в развитие сферы услуг для домашних животных.
